家陣潮流興戴黑色口罩？？

日日係街都見到d 年輕人戴黑色口罩？

單邊奶罩

黑色口罩夠型夠中二病啊嘛

都幾個月前既野
中年人都見過

韓狗文化。牛屎佬fisherman lok都有份帶起。

坐咗幾耐

垃圾韓狗

而家冬天都OK 夏天果陣戴唔焗?

好撚柒

你2年前奶華為未呀五毛狗

唔係年輕人 係mk仔先戴

黑色口罩有陣柒味

泡菜佬戴係因為個鼻 下巴整完未好返先遮住
咁都叫有理由 香港個班唔知跟乜撚野風 當左裝飾咁以為好型